普通人，12 or 12 pro？

如題，影相需求唔大，值唔值得俾多1k 上pro呢(128GB)

值

PRO 係6GB,12 係4GB RAM

PRO有LIDAR玩AR勁好多

PRO個機背係磨沙面

貴買貴賣

Load 左12手足
心諗有咩pro唔pro

唔霖住放喔，打算用到收皮

又啱獅

如果12機背有咩分別？

iPhone 5 係咪磨沙 幾鐘意iPhone 5個feel

好撚煩 到底要開幾多個依啲膠po 自己睇budget 自己用嘅習慣 咪買咩 咁大個人 好似低能咁 我叫你買pro max 你係咪買